縱容五毛等同自取滅亡

冇錯。等於癌細胞咁
你唔理佢。佢會坐大
劣幣驅逐良幣
趕走真心想討論既人

三色貓洗版紀錄

繼續落去遲早有其他人另起爐灶取代連登

你都唔係第一次做25過檔啦
仲怕咩？

呢d係咪就係高質討論嘅代表？

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

認同

真正杜絕三色貓的新登

[半直播寫論壇APP]自己論壇自己寫

大數據五毛評分系統 (時間未定) (難易度 10/10)
(根據大數據去算出五毛指數, 將顯示於帳戶名稱旁邊, 用家可自行設定自動隱藏所有五毛指數x以上既主題及回覆)

屌柒連狗尼住老母，五毛雲集，妖言惑眾，干擾討論你又唔bam，咁撚多嘢可以做唔做，反而搞鳩我，根本係狼狽為奸，仆街冚家鏟啦

屌柒五毛煩膠老母，三色貓、法國佬巫斯義、優美開始、JR、D_Wade、RedBaron、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、LIKLN、群龍共舞、毛澤東等不能盡錄，全部仆街冚家鏟啦

五毛雲集參考post

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

(人手置頂) 屈毛黨名單

五毛好驚呀

支持嘅，不過我就不去了

口裡說支持，身體卻好誠實

唔得 應該改做五毛指數到一個數字就自動全forum hide佢，包括cd rom都睇唔到佢講野，要手動unblock同埋quote佢既果段留言都會自動hide

連狗五毛煩膠全部要狠狠屌柒，如果唔係同狼狽為奸無分別

admin解釋唔bam三色貓bam濕鳩塞鷗未

巴打你既意見非常之好，as long as 有option 俾人決定去unblock 番，我覺得default block 左某d 懷疑五毛係可行而又不影響言論自由同時都唔會一言堂
有冇興趣入黎俾多d 意見一齊做好佢？